永不失聯的愛咁好聽得唔得架

講真話係呢十年top3好聽都謙虛左..

親愛的你躲在哪裡發呆🚬
有什麼心事還無法釋懷😔

我們總把人生想得太壞🤨
像旁人不允許我們的怪🥴

美好劇情 不會更改🥰
是命運最好的安排🥳

佢唱親d歌都好sad

永不失聯的愛top1 怎麼了top2

訓教聽日繼續